2020即將結束，a0未出pool既朋友，下年有乜打算

轉gay 然後繼續a0

永續a0

屌
基界要求重高過異性戀
咪成日拎基黎講啦

身邊朋友一個又一個出pool

所以咪繼續a0 dllm

希望肺炎完結

做宅男

打下j

屌你老母

香港人就嚟滅絕

仲掛住自己出pool

瞓覺

好想去日本呀…

已放棄
努力返工算

連兵真係惡過共產黨

搵幾多？香港平均月薪幾多？

無咩所謂

我明

我身邊舊同學 朋友十幾個男都拍晒拖
得我重係a0
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂
而我就肥柒矮毒窮醜
160
似陳同佳
搵9k

9k？而家仲有工咁低人工咩

咁搵幾錢先OK ?
香港平均月薪幾多

有無人知